舊版蜘蛛俠3

舊版蜘蛛俠3好唔好睇？

最舊1-3都好睇 但對比反既話 3係冇咁好睇 sor for 1999

Ok既，但係鍾意amazing spider-man 多d

Amazing 1>>>amazing 2=>舊3